[100% 獨家Exam Skills]Kris Lau

同一年DSE英文考試，
全部學生寫同一段嘢，
然後放榜一齊英文5** ，
你見過未?
我有，我真係有。
因為我Kris Lau，
就係「作文背文神技」Exam Skills 原創者，
最高5**率老字號。
.
我Tips Class課程教授/ 派發嘅手寫稿真跡，
唔單止係學生滿分或5**咁簡單，
而係Krisian學生一齊成功運用 Kris Lau 所教嘅
「作文背文神技」Exam Skills，
戰勝公開試，贏得滿分5**。
.
英文比你好嘅人，大有人在。
永遠總會有英文比你好嘅人，
坐係你附近，同你一齊考DSE。
你想贏佢，就要靠老字號Exam Skills。
係高考到DSE公開試多年全港第一嘅策略！
.
如果你到而家仲補緊所謂真英文，學深字/靚sentence pattern/ Grammar百式解題，你好快就成為Krisian學生打低嘅對手。
.
如果你唔好彩，撞正唔識教Skills，抄襲其他老師呃飯食嘅補習商人，你就GG喇。因為你唔單止學唔到真英文，你連學嘅Skills都係假㗎！考試係用唔返㗎！
.
我地Krisians，8個月來嘅training，令佢地係DSE變得更強、更狠，係考試攞分最準嘅 5**考試機器！
.
最後嘅「2018超命中Tips Class」，如你趕上這尾班車，Kris Lau必定幫你走到最後，趕上2018英文奪5**嘅節奏！
.
#全片linkinbio
#究竟名人名言嘅天書係點樣發明
#究竟DSE名人名言嘅天書係來自邊個老祖宗
#歷史文獻最早記載名人名言滿分作文來自邊個老祖宗
#一般補習老師貼中題目
#我KrisLau貼中作文答案
#KrisLau作為多種神技嘅始創人
#KrisLau知道自己經常被人抄襲
#但係無論點抄都抄走佢個最高5**率
#最高5**比率老字號就係真正神技嘅始創人
#原創者KrisLau有齊全港第一嘅DSE證據
#Kris嘅學生係DSE作文滿分全港第一
#Kris嘅學生係DSE閱讀滿分全港第一
#Kris嘅學生係DSE綜合滿分全港第一
#Kris嘅學生係DSE口試滿分全港第一
#點解英文科市場領導一年教唔出11個Straight5**
#點解最多英文科5**學生嘅補習商人打破唔到我記錄嘅
#點解最多英文科5**學生嘅補習商人教唔出全港第一嘅
#快狠準

佢係咪真係咁勁

補完kris lau之後 中文同數學都5**左

補咗幾期，英文4咗，你自己諗下
利申：ielts 7.5

補全科 補kris Lau

Kris好勁 之前補左2期
我數學由4升到5**
如果上多3期我諗我chem都可以升5**

Kris真心勁
補左一堂
sem 1 GPA 有3.79
利申：讀Marketing

好似花園個啲sale屎

補親都炒晒
有d aim讀law 英文ok水平有5*出嚟4

收皮啦
近幾年啲作文貼題回哂塘
根本用唔到
所以咪要用返以前高考會考同埋12dse dbs嗰堆舊學生啲文囉

個段乜鳩幾次錯過KRIS LAU係你的錯

拍曬片
有曬證據
你話呢？

打標點？
低Q能

我補左幾期英文有5
利申Ietls 7.0